「請為周同學集氣」深水埗的士撞人群案 女教師涉暴動等3罪候審

修例風波及禁蒙面法生效觸發連場示威抗議，上月6日深水埗有的士被指撞向人群，再衝上行人路，的士司機其後疑被人襲擊。懷疑涉案的一名25歲女教師，被控參與暴動、有意圖而傷人，及在身處未經批准集結時使用蒙面物品罪，案件今日(5日)下午在東區裁判法院提堂。被告暫時毋須答辯，裁判官應控方要求，把案件押後至明年1月8日，以等候警方進一步調查及政府化驗所化驗報告，以及翻查相關閉路電視片段，期間被告獲准保釋。
被告鍾泳儀，報稱任職教師。她被控於今年10月6日在九龍欽州街和長沙灣道交界，連同其他身份不詳的人參與暴動；與其他身份不詳的人，意圖使中國籍男子鄭國泉身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害他；身處非法集結時，無合法權限或合理辯解而使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品，即一個灰色口罩。

我屌你老母咩 一個女教師點撚樣打撚到個死廢老攤攤腰呀 告都告得合理啲啦

黑警落地獄啦

Btw請為周同學打氣 你一定會醒返架

屌得25歲既女仔老師 因為咁樣而冇咗大好前途 公平咩

cls

口罩太薄

做咩9

屌你老母 屈得就屈 出得黎都冇老師做啦

好嬲呀

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

癈老真係累人累物
自己撞斷人對腳 無被控罪 仲有52萬收
仲要搞到其他人落charge
正仆街

仲票 人哋玩種票就收哂皮啦

屌 好撚無辜 個女老師應該都9成9告唔撚入 但佢好大機會會因為咁冇左份工

出信比校長支持老師

一個口罩仔係保護唔到自己

題外話,
八掛最後點樣拉到

同問

成日都講無用
黑狗加下認身形
認其他去捉人

睇cctv囉
現場/進場/退場是旦一樣做得唔好都中伏

不過下次神獸要小心
開始覺得黑狗,會整多條暴動你嘆

睇清楚啲控罪，分分鐘只係負責揸遮或者隔離食花生，無份落手
不過係黑警響啲片度認到trace到佢個身份所以見人就捉

同衝突現場專捉走唔切嘅和理非一樣，最新嘅tatics，專搞和理非，要令和理非唔敢出嚟。

Push

屌

只係戴口罩係唔夠

被告變原告

起碼要黑超+cap帽+口罩

3樣一齊來

先有用

票你老母，我出血，你收票咩？

Pishhhh

屌啦聲

一定要

仲未計你換衫個d比天眼cam周到

知唔知係邊間學校？

同埋校長藍定黃都好影響會唔會冇左份工

律政司真係狗閪嚟

星爺己前d戲真係好撚中 又貪官 又狗官 又官商勾結

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

其實我真係唔明
點解佢條仆街咁撚樣蓄意殺人撞人
可以連告都唔告
有冇人可以幫手

死黑警

撞斷人腳嗰個賺52萬
幫下手嘅告暴動

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

撚知邊間學校 淨係知佢應該冇得再做老師

唔好再戴啲遮唔到個樣嘅口罩出嚟
要好好保護自己呀

推

無得做就我養佢
不過我無錢

加油

which one

點解鄭國泉仲生勾勾

比狗扮人跟到囉

養自己都未掂啦你

深水埗私了,最後其實拉到幾個手足?
但覺得班狗攪狗唔入罪就真,私了等於暴動?

我記得你好似自穩係醫生
你應該大把錢啦

仲未拉個廢老

我真係好嬲

留返自己移民用啦
仲養無謂人

一係cctv
一係被狗跟
要換衫，兜遠路，確定無人跟蹤，先好返歸

都好無辜

仲同港共講道理？

屈狗

隻的士狗係咪冇告到 ?

屌推

好似冇 拉都冇拉

條死廢老反而無事

屌呀 有冇人可以幫個女教師

人神共憤

想知嗰位女手足對腳點

愛國氛圍下做出既行為全面無罪

推
的士佬是抵撚死的

好煩呀5毛屌你老母個個都刷存在感好爽？

搵佢補習

好難，先唔講律政司有權中途介入私人檢控，傷者都要搵證據證明當日條的士佬有心撞人，咁人證就只得當日有份遊行既人，如果出黎作證就會俾黑警拉，隨時告埋暴動。

條仆街的士佬乜9都冇告到？

屌那星，個仆街的士佬反而乜事都冇，仲有52萬
痴撚線

Diu ar

幾時告個的士佬

佢無被控罪?!

知唔知比人撞那個點樣?

好人有好報

甴近平

點解可以顛倒是非到咁！！！！！

無呀屌

屌啲法官都係仆街黎
幾時可以對班仆街有行動

老師唔好放棄希望
黑暗係好漫長既 唔好灰心
而周同學一樣可以冇事

blackbloc啊

條廢老有冇charge到???

唉

push

咁講個的士司機都係參與暴動
不過香港司法已死

屌你老母港共政權

暴動係港共一手做成

果陣有蒙面法？

0.0

che跛人條友拉咗未？告咗未？
係未呀！！！！！

車跛人條友拉咗未？告咗未？
係未呀！！！！！

邊個校長想申請裝修

個的士佬好似仲未俾狗拉

屌法治喎香港撚有咩...

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

25歲女教師暴動 笑死人咩

架的士個車cam呢？正常應該會錄埋音？
有冇可能錄到d咩證明到佢刻意撞人

屌你呀，亂鳩咁告
係告都告撞人條陷家詳先

想問受傷個女手足情況如何

拉都冇拉呀 點會有拎到

推到有消息

以前睇覺得好膠現實唔會發生
就算會都唔會係已發展國家發生
估唔到可以係香港見證到

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

一個診所口罩，
只係代表衣著 髮型 額頭 對眉 對眼都比人認到

屌你老母
恐怖襲擊拉都唔拉

警察9秒9話交通意外 有人暴力對佢
根本同一班人黎
你想點唔鳩告

告唔入就無左罪
但你覺得點解告唔入 我覺得唔樂觀

地下面 靜靜地羸

做要查都唔查就即刻出新聞稿屌人神獸

話係交通意外

咁黑社會打鬥暴動左好耐

政法警, 軍政府合作模式

律政司咁樣 法官咁樣

外資仲可以若無其事做生意
完全唔驚司法淪陷 完全唔撤資

支持打封email其實唔難，做咩諗咁多嘢

依家真喺痴撚線
真喺世界奇聞
車完人可以有錢收 又唔會比人告
黑警死全家

邊間先

集氣寫信比學校 唔可以要佢無左前途

呢個係自衞傷人

因為個司機撞人 呢個辯護理由好合理